[最新] (8:16) trump 係 florida 暫時落後 4%

Mark Taylor: trump 會連任

開城市票啫，仲有大把未開

thanks for sharing但點解唔係討論POST到講?

miami dade trump已經比上次2016多左15萬票 你開黎靠嚇

呢度可以集中討論 florida

突發/重要分支 另開post講好d
討論post咁長，好難追

呢種標題 ambiguous, 甚至可能誤導，卻最易上熱門 ....

Trump大幅領先Biden 322:216

CCTVB 顯示侵對拜暫時係11比3

trump 追返 1%

完了

Florida man

都唔知點票員會唔會特登犯錯 ....

輸florida基本上GG
29張呀

trump trump 暫時落後 3 張選舉人票

另外，據聞 biden 贏左 virginia

Virginia CNN係播trump領先幾千票

你個 source 可能唔係最 update，我睇緊 live ....

覺唔覺民主黨可以係過程中做手腳？

唔覺trump會輸florida，賓州就危d